沈陣營第一百九十八期 － 借來的升市一定要還

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post
沈陣營第一百九十七期 - 死守騰訊王國英、一股不留沈振盈

\|/

【國家任務】長線撐人仔 金管局外匯投資勁蝕162億 仲話玩一帶一路

師傅

屌你腦魔啲公仔終於識郁

香港救國

不是新聞

有無巴打整左沈門WhatsApp sticker

跌到啪啪聲
還熊軍一個公道

師父今次真係堅

今晚空左先走黎跌

係wor，仲有夜期

唉瘋好撚難搞，an機就得

唉仆街，我諗起聽日已經冇返工衫著，但而家又要去開工，返唔到去洗衫

去u記買件 頂住先

睡衣show

忙撚到咁

D新公仔幾過癮
網頁版唔見有既?

我都係用web版咋嘛

睇唔到新公仔可以點搞

連狗啲icon真係捉唔到陣高登味

日日返到屋企，只做兩件事，沖涼訓覺
根本諗唔起要開機洗衫

請唔請打雜

必要時同人仔掛勾救國

不要再說了

請得起我駛撚咁捱咩，學樓王咁歎世界啦
岩岩碌左返屋企開機，而家出去啦

每日唔係升就跌，跌就出黎話自己準，佢贏面都唔細

辛苦晒

女呢

係台底幫師父含完

你睇下cfu著住戰衣滿足既樣就明啦

呢兩日東網都唔出囡

hk is poke kai ing

就快玩完

又冇話仆唔仆街既，香港真係回歸左中國，呢件被拒絕收購事件就算唔係宜家發生，而假設中國真係咁有口此50年後先同你玩一國一制，即係將來都會發生。

尋晚開邪術 今朝都頂到下 今晚又開下先
新post邪術！dji大插！還我震盪日！

睇落唔好話五十年，三十年就應該俾支那撚到七七八八

有無發現你呢排貼完第日都高開

我想講易灣拿2018係無效既

試吓易彎拿侵

高開咪加沽
但係今次唔會

26000🐂

奸有奸輸

淨係想個市快d出方向 難得空倉

其實唔講樣，唱歌我覺得唔差

老柒佢算有福氣啦！
搵到食個老公又對佢好

其實而家20年，成個大環境都支那化左好多啦

老美轉燈

狗年反轉哂嘛
即係以前大波谷升
今年要貼大波隊佢

okok 有大波

好 跌得

令我諗起早兩日想搵麟仔波鞋圖，
搵返對上幾個post一禁圖片模式 全部都係j圖黎

波鞋圖好似好早, 唔係上幾個....

所以搵唔到就放棄左

睇相點都係易彎嘉好過易彎拿

大師仲嬲嬲豬

邊度有成套大師 whatsapp sticker down? 淨係見到人地post 幾張

夜期幅圖成條賓周咁，而家畫緊第二粒丸

J自己個女

英國王同佢一日唔屌都唔舒服

陣法已備
只欠東風

最正AV女優才剛不幹了！ 60分鐘「無碼片」慘瘋傳

做牛仔做到乜都唔想睇, 明知估到個結局都覺得好sad

又新post啦
師父你好 \|/

\|/食宵夜嗱師父

旬果引退 淨低既長壽女優好似得翻不斷進化既明日花了
不過佢都停拍
時代既眼淚

又搵十年去打飛機

沈門1

沈門2

沈門3

沈門4

Andriod whatsapp stricker

果果

終於有

本周每日的股市走勢預測：
周一(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金局，反覆上落，先低後高。
周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續上落市為主，走勢偏強。
周三(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，仍是上落市，走勢偏弱。
周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪。
周五(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，先高後低。

黃國英：A股難尋樂土 參與適可而止
11月09日(五) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，港股攻關無功而還，也不算預料之外。將心比己，即使不是睇得太差，可是恒指去到26,500點，是沒有意欲去追貨。不覺得可以再升太多，加上已經有批核心持倉，這次升勢又由美股帶動，為表現墊了底，港股真的要升，也不會被拋甩得太遠，沒有壓力便會理智一點賭少鋪。

何況美股雖然勁升，美債卻再次探底，令到美元也偏強，港股投資者對這一點似乎看得更重，進一步減低高追港股的意欲。港股還算有挾淡倉的機會，提供額外短線動力。A股得個買字，長期一味有入無出，愈買愈低，門庭自然日漸冷清，回天乏術，走勢更差。

還有一些人對A股抱有憧憬，估值低之餘，亦寄望政策上終於有利好的轉變，自己也沿用以往成功的方程式，揀選一批績優的消費股。可是今次是近年最絕望的一次，整個市場無半片樂土，外資可能天真地仍然有些戰意，但本土投資者似乎已經頹到完全放棄的地步。

面對A股這種徹底悲觀的形勢，貪婪扮勁去撈底無可厚非，但一定要控制注碼，買到一個點就一定要叫停，千萬不要愈低愈買，中了吸星大法的陷阱。A股表面上是跌了很少，一方面宏觀風險仍然頗大，另一方面最好的一批A股估值不算是超低。

以前一堆公募基金同心協力托價擦數據，今時今日卻各懷鬼胎，不時人踩人，這個水平仍然不是太有安全感，只能夠適可而止去參與。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

黃師父睇淡？

鷹蛇睇到咁淡

師父\|/

專同師父作對
師父睇好未來A股

\|/
yeah 跌啦

\|/師父

空倉先跌

升呀

\|/ 師父

期指勁假

9:12【中國央行今日零投放零回籠】中國央行今日不開展公開市場操作，連續第四日不操作，今日無逆回購到期，實現零投放零回籠。

阿爺乾塘

問功課
想問如果貼住bb頂/底 一棍又一棍咁升/跌 有冇方法可以知佢仲唔會繼續/到底未？
遇到依d情況可以點做？

仲有得落既話咪中左囉

有無ios

QQ含到雪雪聲

師父超左我預期，連26000都守唔到

今日終於係+數

上香支持下師傅\|/

果真狗年反轉
琴晚d 大波妹好有用

好唔好擺定put係QQ度等孽積呢？

大波妹操縱市場

Gun

琴晚D奶好大架

師傅好勁,尋日跟佢區間入熊,未穿26000無走到,今日即刻穿埋,以後一定多d上黎支持佢

師父266先開淡倉

佢琴日叫淡倉SH, 又中

重諗 衝入去put啦

又跌多咗啦

266係我隻熊止蝕位

2018穿埋底啦

【實戰理論】沈振盈：暫維持大型上落市（09/11）
2018-11-9 9:54:02

美國聯儲局議息，一如市場預期，維持利率不變。會後聲明沒有什麼變動，仍然維持一貫的看法，認為經濟及就業市場皆處正面的增長，通脹仍是處於目標水平。即是說，12月加息已毫無懸念。結果公佈後，美股變動不大，道指只是百餘點上落，收報261919點，微升10點，但標指及納指皆雙雙下跌。

至於港股方面，繼續受制於26500點阻力，未能再向上突破。美國中期選舉結束後，特朗普開始變臉，鬧出CNN記者被罵事件。早前因為中美領導人會面的消息，導致股市大升，令市場認為貿易戰可以和解的希望，至於大家應該有所警惕。其實美國針對中國的貿易戰，目標不在於貿易逆差，重點是「中國威脅」、「中國2025」對美國的影響。所以，縱使兩國領導人將在月底會面，但也不能有太大的期望。

在技術走勢上，暫時仍是上落市格局，恆指於26500點有阻力，向下兩個支持位分別為25800及25500，若然下破的話，代表今次的反彈浪已經完結。

師傅早晨

日日都唔得閒。今日終於有時間。流星號4.86入2000。

而家$5.363x116000。雷劈都企喺度。

成個月應該都係大型上落
午市睇升定跌收窄d

三師兄

大盈上落市左鳩幾年

下個位255

震盪

【是日焦點】恒指季檢 中燃染藍呼聲高 呢隻最危險
蘋果日報
恒指公司今日收市後公佈季檢結果，市場關注藍籌會否「換馬」，上季納入申洲國際（2313）及中國生物製藥（1177），剔除東亞銀行（023）與招商局（144），市場預期，如果今季再換，佔比較低的恒隆地產(101)可能被out，中國燃氣(384)則染藍機會大。

根據本報統計，50隻恒指成份股中，旺旺(151)、潤電（836）及恒隆在恒指佔比最低，均不足0.4%，而且市值亦相對較低，分別只有709億、677億及674億元。

耀才證券研究部總監植耀輝表示，不肯定是否一定會換馬，但認為當中恒隆及旺旺的落馬機會最大，一來市值低，二來缺乏代表性，例如成份股中已有不少地產股。另外，他認為安踏（2020）及中燃氣染藍機會最大，兩隻股份交投暢旺，又夠「大隻」，其中，市值1,319億元的中燃氣生意越做越大，有一定代表性。

富昌證券聯席董事譚朗蔚同樣認為恒隆落馬機會最大，除了市值細，市場交投亦不活躍。另他他預計中燃氣染藍機會最大，認為成份股中甚少燃氣股，有一定代表性，而公司除了有一定市值，市場亦一直關注燃氣行業及公司表現，交投亦持續升高。

他指，市場上有聲音估計恒大地產（3333）有望入選，但他認為不太特別，成份股中已有同行碧桂園（2007）；他又認為安踏染藍機會不大，藍籌中已有內需股代表。

又季檢，可唔可以將股王992加番入去

收租佬

QQ想直插地核
drop to zero

臭貓又贏

師父又中

開市已經係高位!
高開低收

三清遲啲同四叔平起平坐

你fat fat 啦

已經高開左

咁樣放生d 266 267熊仔

大戶為左唔比師父沽, 寧願放生266 267

其實都夾左2000點，大戶都夠皮

記唔記得26499果日 唔比師父開淡倉 之後插 插完又急彈

Cls 師父

我睇左幾次都覺得係同上次280一樣, 但今次唔夠上次信心冇買到野

師傅又中

我而家唔過夜 食少咗浸 有賺就夠

metoo，今朝先入熊

我蟹左千鳩幾點終於返鄉下 今日都唔過了 等位沽埋淨低個小小

今朝追熊又驚佢彈, 入得小小

有得贏都幾好啦

都係

撚狗真係儘量咪過夜，咁撚多人睇淡，禮拜一又反高潮

今朝平手走左大半 淨低既執左十零格 走埋
唔玩指數住了

係 補完裂口再殺上去都得 唔蟹我唔敢過了

唔好成日掛住dt炒極限，咁就有勇氣，跟trend落今個浪應該起碼穿240啦

我就係覺得冇咁簡單琴日先冇過夜

以為係綠燈高開

師傅超好波...尋日先叫人淡倉KEEP住...

BTW, 係咪要DEL COOKIES再REFRESH先會用到新STICKERS?

係公司開左全MON上連登, 碌到上面D圖嚇死

今日lunch又可以食個鋒味漢堡獎勵自己

返工就開返工mode啦

怕咩

向25400進發

全年頂位25000

師父話穿255就冇反彈 唔知佢個阻力位有幾硬

預今個月有3500波幅

師父Live 緊

穿左先再追沽
好淡分界冇理由1d阻力都冇既
又千跌咩

男人老狗就話驚好似圖太郎咁比人當咸濕佬姐

Master shum

道期都冇跌過

恆指變島形頂？

【大師午間教路】現水平莫追沽！
11月09日(五) 12:10

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，雖然港股周五(9日)跌逾600點，不過大市仍為上落市格局，難擺脫25,500至26,500點的波幅區間。他建議有淡倉可以保留，但不宜於現水平再追沽，保持高沽低揸策略即可。

－－－－－－

255成日都唔穿，止賺左先

中

開咩我都中

師傅好野

今晚錢錢錢又成地水

走完又跌多左

今日都夠皮，食啲糊……
QQ put走左
拎返個本 留profit繼續滾到佢出業績

快d落400

現水平莫追沽！

唔該水巴，唔追啦，有賺就算

25500 揸！

左手平保熊右手恒call 個市咁就彎左

小心師父出區間轉大法

屌你老母 俾班人嚇到吉倉冇淡

淡友post真係仆街到呢...係咁叫人牛, 錯晒邊就用借口, 死頂話冇人迫你跟乜乜乜 ,成班老千咁款 重係到笑人mon post輸錢抵死乜乜乜 成班垃圾

未到直落時!

淡友post不嬲都無沈門咁高汁
所以從來無追

圖都冇張既post唔好睇！要輸一齊輸，要贏一齊贏，齋吹講到股神咁原來讀緊中學，股票戶口都冇！

跟嚟仲乜鳩

財經台不嬲係得沈門先咁正氣

剷漿部又做死

唉 琴日我想開淡嫁, 見淡友都牛真係嚇死, 以為自己錯...好彩係嚇到吉倉, 唔係追牛渣

班賤精同大行報告, 19財演叫人入貨有咩分別?? 錯就話冇人自己睇法, 冇人迫你跟, 無敵到...

今次孖寶作法跌咁少
呢個星期埋單跌得400點

呢樣就同意二師兄，呢個壇鳩噏人士太多，冇實際嘢支持佢嘅講法睇都唔使睇

唔洗理佢地啦，絕大部分都係9up王+厹

白兄用咩計可以計到點數個位數

琴日淡友post重有人串到話: 唔信就收皮, 話人問乜鳩, 討論下都唔俾..., 惡到呢

淡友post惡到唔俾人質疑 討論=質疑

咩事

簡單講句啦！
你以咩去決定落場同買貨先?
聽人講講定自己判斷先?
錢係自己，好好考慮吓點去做啦好嗎

#metoo

今個月係難玩，點解瀬咗嘢仲要繼續玩落去呢，諗吓吧！

無心水無能力嘅，一定要日日賭日日買賣日日俾人撚狗?
辛苦錢嚟喎?
識收手都係防守同功力之一嚟喎

當交學費啦 自己容易受人影響都無計
同自己倉位過重都好易做錯決定一樣
反省 調整 再殺過

其實我今個月冇瀨到野
係發覺自己輸到驚, 好多位都冇咩信心去搏

係，但交咗學費點解唔諗吓自己做錯乜，做少咗乜，做多咗乜，啲錢係會輸得怨枉囉！

無信心唔好入市，真嘅，我都唔一定日日買喎，今日都係觀望有機會先加吓嘢

上次我食足262殺到24幾 仲周圍係度自hi 請老豆老母食好西 止賺完又想搏多幾百點殺多一棍落去 跟住就比佢三棍夾番上去
溝下溝下今日一見家鄉頭也不回都走 停一停
再搵個靚位入先係明智

啱 賭場成日開
應該係比隻game影響心情
星期六日爆埋佢先

今晚做義工幫手鏟漿啦

星期六要返工呀

記著，有一個好神奇嘅情況，個個初期都會係咁，當以為自己睇啱邊，一路殺得性果陣，一心雄就走去加倉，呢一吓多數都會要人嘔突返出嚟，所以千祈咪撚貪，自己計好嘅就食，唔好諗住以為計錯，走去貪甜品，咁買嘅人多數瀬嘢

岩啊 我次次追沽/渣都瀨野
個人唔夠冷靜心雄

呢獲走甩左 必定記係心中
雖然買得遠（275）唔驚打 不過都好撚辛苦 知衰 唔會再犯

人性通病，唔係點解會有阻力支持位姐屌

近遠無所謂，中就得，中完睇返自己呢吓點扑中，下次就知咩玩法最啱自己

尋日都捉到轉角 但本身紮住左貨 唔敢加太多
今次執身彩唔洗輸又買到教訓 抵

已經睇緊啦

琴日狂叫人牛，不斷睇上，錯就扮假膠
成班on99不要問只要信，之前陰鳩人已經有巴打講 又當冇件事話人冇跟足

一向都係咁

其實做決定既都係自己, 網友唔係敵人

我中咗伏都唔出聲 自己無信心自己衰

我只會睇岩心水後 睇下佢地邊邊high 同路就縮注 唔同路就大注

佢果套炒新手最好唔好跟，我初初喺沈門都跟咗佢買牛打撚咗靶輸咗成皮嘢，不過我無怪佢，只係怪自己無睇清楚亂跟；
因為佢出得聲叫買，最靚果個位已經無咗，新手一定會死坐爛坐；
所以最好學好基本功先做期指，期指根本係癲線佬炒嘅

唔認同，咁老千倫敦金都係呃人做決定，係佢地自己on9

唔係話佢地老千，係係到吹完錯咗冇件事 啱咗就爭住含

都係二師兄最直接
乜都唔洗講
貼倉

好邪架

期指根本係痴撚線
我無開戶口 之前睇佢地講 賭德國dax 25歐羅一點
自問賭唔起

無人叫你係呢到貼

下次我貼啲小注喺度鳩噏吓先

嚟料

有請大師兄

有班人連number都要人比埋佢

嚟啦 跌夠800啦

又恆+50 道-100?

唔啦！廢撚事又俾人話我鼓吹賭錢啦

師父好神 \|/

25450+1
，彈完呢口下個禮拜

地獄列車已高速前進
港女呢件臭閪仆街啦你，扮高潮，叫又叫得假過人，閪又臭，又黑又乾，俾外支同國家隊大大力插落去就岩嫁啦!

成個星期大圍唱b浪，邊度b? 睇過

不嬲都呃鳩人啦

剩係講11月, 佢245 彈上返 265食曬成兩千點, 用profit 再搏上去又唔可以話佢錯曬

我動物1格100蚊都玩到手震, 開完個期貨同ig 戶口都唔敢入錢玩

其實師父都係咁做
詳情請睇番錢錢錢常務j點

下？食咗兩千點同睇錯再上有咩關係？
因為食咗好多所以今日睇錯就唔計

wtf

佢地係順住個勢做
食左2千點 淨低細細注搏 真心無問題喎

頂同底都無人估到 估到就係造市

詳情睇番師父24999開唔到淡倉

還返隻熊俾我呀！！！

無錢就玩50，100蚊蒜啦屌!

操作上真係冇錯架喎
頂多係冇每次講有profit 可以拎黎搏姐, 但佢上星期話走嘅原因就係佢自己講左已經賺左, 跟住嘅玩法同我地呢啲 245冇揸返上黎嘅人唔同

我到255仲懶醒開返熊 比佢夾撚到上265添
夾到今日

睇錯就係睇錯，冇咩好講有冇問題
正如大師唔會叫人再搏上

40/50蚊咁玩個人真係好冷靜

咁講無意思 師父一日半日都一樣會睇錯 尋日個死肥鳩又話震盪
但人地捱得 最終可能十會贏
你唔捱得 斬左 無得怪人
今日呢600點可能星期一升突返比你 咁到時又邊個岩邊個錯？無得咁講架喎
玩得工具即係賭錢 賭錢就無必贏 問題就係風險同盈利
對某d人來講 佢贏左2千點 即係200格 佢cash out 150格 淨低50格再去搏 咁就算最後打左 佢都係贏架
所以你咁諗佢錯 佢唔認錯都係無錯 大家個處境入場位唔同呀ching

人地話睇280 今日上270 你攞策略黎講冇用
人地講東你講西

唔係喎 我50蚊比佢夾100格都會唔開心呀
我份人好執著

玩牛熊要預夾100我不如買價外輪坐算

258走左熊

你唔係好明我講乜
anyway 我245搏到上黎都冇再搏上，有profit等於搏得啱呢個邏輯係邊到，今日結果有睇眼 死撐冇意思

..... 有無人解釋 我打字成日打到1999

我覺得比人夾100格個心情仲慘過比人啪

二師兄警世文.txt

啪左當止蝕
但一日唔啪又一日都有機會翻身

258走左熊 281走左QQ PUT你問我答

唔估頂底 到左26500基本已經目標達成 咁留profit搏上好正常 你係可以話佢搏錯 但佢同時又有買put對沖

大淡好尾市？

唔會，個勢補完震口，轉咗

應該係fail wrong 分別
細佬語文差, 中文唔合格, 講錯曬方向

屈機男條垃圾又蒲頭

等我學下師父個tone先

落得場就要諗哂所有可能性
萬一唔係行去一個你想行嘅方向
要識得點樣係睇錯方向個時輸少d
縮少注碼 或者做對沖 增加你嘅靈活性

佢通常講控制注碼
唔講縮小

無睇上面
請重溫最近兩個月東網LIVE同錢錢錢
得閒就屌鳩人風險管理唔識兜住浸浸食

師傅又笑到最後

其實熊市係分七個主浪，八個副浪同十七個支浪.。想唔想知點數？

到熊市完咗我就會識數比大家睇。

大師兄

學到嘢

衰咩野

大師兄，勁

都未開船

上左邊架???
我call過左夜

今期標題力量 唔知會唔會今晚就要美女幫手還

人造牛

下個禮拜，驚你唔敢加咋

咁今晚偷偷地-1先 用張put兜住d call

我買黎預貼牆

今晚無MARBO, 師父必定上身

預測2018年11月09日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 一股不留逢彈就沽 / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信 / 支爆係騙局唔好信 / 大戶愈沽愈高愈買愈低
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次 / 12月加息 / 美帝玩死一帶一路 / 中國威脅論 / 美股爆雞棚入熊市
-- TRUMP係契弟老細性格 / 貿易戰捱得住就贏 / 貿易戰唔會和解 / TRUMP大選衰左 / 彈劾TRUMP
-- 債息升溫水煮蛙 / 歐債問題 / 油價升強美元 / 美匯穿94就彈 / 人仔破7
-- 美元為王萬劍歸宗莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 港紙脫勾上人仔 / 新興國走資大爆
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買 / 油價我係睇好

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 熊二彈等年尾 / 下降軌好強有貨要走 / 港股下破25500反彈完結 / 香港係美帝ATM / 明日大嶼係騙局
-- ELN ACCU CDS係大戶騙局 / 700我睇80蚊 / H股全流通 / 長實買APA死火
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 中央引爆地產P2P泡沬 / A股爆完會好掂
-- 亞爺等睇2025底 / 亞爺救市係騙局 / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 資本新規影子銀行 / 國進民退
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜 / TONY屈我係低鳩能
-- 英國王學我開POST係連登渣滓 / 我一股不留跑贏英國王幾條街 / 英國王科網倉美股倉死哂死不改悔 / 英國王睇淡A股係唔撚識死
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資 / 4:4:2港紙美金黃金 / 5仔恆生長PUT
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 中原指數大跌 / 樓市已經爆左逃生門已關 / 重按業主等做負資產 / 樓花樓係高價接貨騙局 / 話左新樓散貨又唔信 / 樓市死係因為北水走+去槓桿+大供應 / 新盤撻訂等死
-- 700/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992業積好正 / 941,1038係好靚 / 長實係我大牛愛股 / 長沽買7300 7331

H巴你係咪小兵

H師兄

太早平淡倉+1
輸2k變輸5k

全球沈判 還我震盪

可以用黎做標題

見到錢錢錢J點先知今日係星期五 完全冇Friday mood

樣子大師兄

雖然有信心
但係都驚佢挾上7800,8000

天凡大師

我好保守
唔似你地幾十倍槓杆嘅

唔該h師兄

師叔套新劇jm9係屌人廢柴
btw, 又有孟子義睇

上到肯定係世界變

比較保守係Sqqq?

哈哈哈係就唔洗咁窮啦

預托qq繼續插水

奶

炒緊26000反彈棍
突然hang機

好在手機有電啊屌

師傅同船 錢如噴泉

下次上船通知聲

燒生：銀行體系有危險嗎？

一次燈曬
全港最大果堆銀行 匯豐 CITI 恒生 中銀
聯系匯率
樓股匯

算係掛
3倍嘛

有冇人知ig係咪死左link

吉倉過週末，星期一應該點部署

我都想知

裝apps

ig 第一次係唔係paypal/信用卡要入夠4萬先有得退返手續費

31台有腳鷹

ADR QQ $272

寶少有貨，我唔敢玩呀

師父 \|/

我錯啦

冇put 到佢

黃昏之後 就是黎明

Iphone我搵唔到有app

用其他區

花掉父母20萬購屋款、上網當土豪捧網紅的山東19歲青年

而家凡女人都變成女人。唉。
二師兄講兩句

App store轉國家定點 ，小弟唔太識

可能係
我都唔知點解我有

開一個新ac 開嗰陣揀其他區
啲app game都係要咁樣裝 google應該大把教學
我用日本嗰個iTunes ac都裝到ig

好，唔該

用ios就咁轉地區就得 down完轉返香港 搞掂

我地區轉左美國，之後search Ig trading 都冇

試吓英國

uk呀

要去邊到轉 岩岩用iphone唔識

我就咁轉個app store去uk就down到

師父琴日講得好好
教埋點分析 多角度串聯
幾時帶領我地日日花天酒地

2018年11月09日 晚上錢錢錢內容記錄

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗Jed / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟Jed / 自己係投資, 人地係投機Jed
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道Jed
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾Jed / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 一股不留逢彈就沽Jed / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信Jed / 支爆係騙局唔好信Jed / 大戶愈沽愈高愈買愈低
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題Jed

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破Jed / 話左FED加息4-7次Jed / 12月加息Jed / 美帝玩死一帶一路 / 中國威脅論 / 美股爆雞棚入熊市Jed
-- TRUMP係契弟老細性格 / 貿易戰捱得住就贏 / 貿易戰唔會和解 / TRUMP大選衰左 / 彈劾TRUMP
-- 債息升溫水煮蛙Jed / 歐債問題Jed / 油價升強美元 / 美匯穿94就彈Jed / 人仔破7
-- 美元為王萬劍歸宗莫沽Jed / 人仔狂跌莫買Jed / 睇住人仔美金對大市影響 / 港紙脫勾上人仔Jed / 新興國走資大爆
-- 2018大通脹Jed / 黃金信我必升點穿都買Jed / 油價我係睇好

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七Jed / 熊二彈等年尾 / 下降軌好強有貨要走 / 港股下破25500反彈完結 / 香港係美帝ATM / 明日大嶼係騙局
-- ELN ACCU CDS係大戶騙局Jed / 700我睇80蚊 / H股全流通 / 長實買APA死火
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃Jed / 中央引爆地產P2P泡沬 / A股爆完會好掂
-- 亞爺等睇2025底 / 亞爺救市係騙局Jed / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 資本新規影子銀行 / 國進民退Jed
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽Jed / 青姐係紅顏知己星星相惜 / TONY屈我係低鳩能
-- 英國王學我開POST係連登渣滓 / 我一股不留跑贏英國王幾條街Jed / 英國王科網倉美股倉死哂死不改悔Jed / 英國王睇淡A股係唔撚識死
-- 大股回購係騙局Jed / 港匯套息走資Jed / 4:4:2港紙美金黃金Jed / 5仔恆生長PUT
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 中原指數大跌 / 樓市已經爆左逃生門已關Jed / 重按業主等做負資產 / 樓花樓係高價接貨騙局Jed / 話左新樓散貨又唔信 / 樓市死係因為北水走+去槓桿+大供應 / 新盤撻訂等死
-- 700Jed/ 388/ 66/ 建行/ 平保Jed/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲Jed/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀Jed/ 內險Jed/ 內房Jed/ 本地銀Jed/ 醫藥Jed/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992業積好正Jed / 941,1038係好靚 / 長實係我大牛愛股 / 長沽買7300 7331

2018年11月09日 晚上錢錢錢內容記錄

H師兄有勞

我叫左你地唔好純玩技術, 一定要睇基本因素, 我愛股992就係好例子

有勞H師兄
睇師傅每星期講基本因素真係睇多好多野

I

鏟Sir

唔該晒h師兄

痴線 咩事呀

\|/ 師父睇淡內險但又捕住國壽，等佢再次表現火中取栗神技

有冇師兄捉到尾場蔡明紹

呢期你大佬

我唔係啦 學完野想一齊研究自己啱唔啱 唔想閉門造車

唔知師父算唔算到我幾時先會輸到仆家冚家剷

而家無端端又同人傾緊開一間補習社
發錢寒

補習咁好搵, 我都想有料開

各位師兄，小弟有一事想問

係大陸中國銀行有十萬人仔想攞番黎香港，係香港刀有中國銀行戶口，因為上綱爬個文又話唔得又話要証明，所以想問吓大家意見，thx

下行週期先創業真係好咩

做中學客做唔過現代 遵理
做小學客又等仆街

出面好似又群燈四起

係夕陽工業黎，所以我自己有保留
但有人有興趣同我合作，咪傾下

大奶罐

［可能係你條女］如果你條女25歲就結婚同我入黎

LIHKG @ Android

嘩條女出大絕, 真係唔撚驚有報應

學歷高，開補習社，好似小兒科左小小喎，無子兄

生仔冇jer jer

臭雞 我要幫佢埋單

咁生女有jer jer啦

師兄叉電喇

嘩屌，真係做得出又夠膽死上ig問

對波

究竟係咩感覺 好想試下

應該好快有老細包起

就係學歷高至開補習社，如果唔係學歷值咩錢

果個咪我囉

台灣女生好extreme 要醜樣可以好
要好正，可以正到

香港女女真心

講真鬼妹身材重正啦
個個高瘦又大波
港女一泊埋去 個個好似侏儒咁 腳短腰粗未發育咁
港女好多性格又差 成日嫌三嫌四

但係我麻麻地鬼妹

metoo，鬼妹太大份，最鍾意屌啲細細粒，廟細燈籠大為上品

me too

大份先好玩

有請小師弟入內堂品茶順便講解洋葷之奧義

做尖練埋下身 後入坐蓮

龍舟掛鼓

佢推7331就知

一倍

香港無幾倍玩

畫圖大師

邊個傾開洋葷唔撚預我？

【做兵的悲哀】戀深圳女慘被當兵 港男：4點食完飯6點又要食

二師兄真係要講兩句，指點一下世人

唔好撚我啦

窮撚的悲哀
有錢就係你當啲女人係雞咁玩

做兵最大問題 唔知自己做緊兵

其實如果兵都唔比佢做會唔會仲hurt架？
假設佢好想請食飯但條女死都唔比佢請

我想請你食飯

bb想食咩

我整曬啦喎，宜家iso android都得

白巴

屌原來beta 版 iso嚟，爆撚咗，要等佢哋再update

雖然用唔到 thanks 等你地再update

留意佢哋fb個platfrom update啦

沈門stricker

whwtsticker d圖係cloud?成日要load

其實好多女無論靚定唔靚，心地都唔好！～
做男人要好好保護自己！唔好俾人呃錢

啱啱食完茶仔，隔離果兩個老廚子，喺度鳩吹老噏，爭論緊恆大幾錢喎?
咪10萬三廿幾萬囉！
我笑而不語，如果兩條廢老真係有買，我諗佢哋嗌緊救命囉屌

如果玩分注入，係個方向岩既時候點樣追貨？
假設預賺100格，分三注
每賺20格加一注？

恆大4蚊爆上去嗰下真係利害

即市支持

但係依家同條中線咁近 好似好易穿咁

大佬

阿公

星期一一開市就穿啦

好多種
例如按時間又得
按價格又得
按阻力又得
有人三注有兩注係用黎溝嘅
點玩都得

聽朝大戶又要食牛啦

又懷疑人生啦 毒到成日冇講過野, 朝早十點起身打機打到剩係中午煮左啲野食就到依家先停

依d生活咪幾好 我已經冇精神打機

我無左依d生活好耐啦

打緊個陣咪覺得好, 但打完之後發現冇講過野就好似冇曬朋友咁

星期日先有

我都無朋友

打機打到而家
我老婆先岩岩訓醒

起碼你有老婆有錢

唔羊錢就無錢

起碼你兩公婆真係唔洗太憂生活

懮字太睇低佢地

cls

沈振盈：港股反覆過後 恐展新跌浪
11月11日(日) 22:09

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周指出：「此刻的部署，仍是候高做淡為主......本周(即上周)的日子偏淡，但相信仍是約1,000餘點的大型上落市而已。」確實，去周大市急升急跌，恒指於26,500點水平受壓，再急插落25,500點水平，始終未能行出大方向。

市況始終疲弱，港股固然有自己本身的利淡因素，加上內地經濟下行，而救民企的政策又帶來了對內銀股的衝擊，故此，回落的壓力頗大。外圍方面，問題也不少，美股見頂通脹上升，加息壓力大增，意大利危機觸發債息上升。基本上，危機已全部擺在枱面，只欠是不知哪一個因素先來引爆，令股市展開新一輪跌浪而已。

「立冬」已過，正式踏入「癸亥」月，此月份天干地支皆屬水，反映市況將極為波動，大家要有心理準備，反覆過後，將會是港股最大的挑戰。

本周每日的股市走勢預測：

周一(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金局，先跌後反彈。
周二(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。
周三(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，持續反彈。
周四(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，走勢轉弱。
周五(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，出現跌勢。

(作者為註冊持牌人士)

師父月中...新跌浪...

都係, 拎黎玩動物既數=我身家

頂你班有錢佬我出返去..........

我窮鬼黎架, 動物100蚊格都玩到手震個d人黎

大戶恩 幾百萬買牛熊

諗起上次有人係淡友post貼圖真係幾百萬買牛熊

有錢佬遊戲 金錢如數字

我玩20蚊格

2月沈判完近牛熊都買唔起

佢試過千萬牛熊架 你咁睇少佢

一萬蚊一格 dim gun

改名轉運先

諗唔到下期標題，有冇提供?

周一(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金局，先跌後反彈。
周二(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。
周三(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，持續反彈。
周四(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，走勢轉弱。
周五(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，出現跌勢。

黃國英：做好準備 短博反彈
11月12日(一) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，中資公司ADRs已經弱，A股更弱，即是外資唔like，內地人更加唔like，最有情有義可能是香港的投資者，至少還未完全死心，偶然有興趣去博短期反彈。

以前市況差，每逢星期五多數都會有些起色，因為周末期間隨時有救市政策出台。今時今日明顯已經零憧憬，就算出招，也只會覺得是泥牛入海，頹到如此地步，其實相當可悲。

向悲觀方向去想，中國的確毫無出路，樓市放緩隨時爆煲，股市大挫，大批基金頂不住要結束，形成死亡漩渦，新經濟公司亦不能再靠上市套現。以目前水平計數，依然可以有排跌，還是未算超級差，完全是靠樂觀主義陣營過去多年累積了不少彈藥。就算是死守，也不要隨便加注，將壓力加大削弱防守力，核心組合地莊應戰便算。

還有不夠二十日，中美領導人便會見面，加上這個星期五A股期指結算，近期經驗是反彈時機，所以也無謂落井下石追擊做淡，反而有些興趣逆勢博反彈。港股問題是無人真心買坐長線，唯一上升動力是挾淡倉。

反彈雖然短癮，卻會又快又勁，所以不用在下跌尋底過程中硬食，可以初步見了一個支持，回升一兩百點之後才逐步追買。

這種策略的好處，是止蝕位明確，不怕輸死，壞處是可能要博兩三次才最後勝利，得不償失。沒有任何一套策略會完美，既然配合宏觀新聞的發展有值博率，便不妨做好心理準備等機會，期間還是一路陰乾的話，便惟有繼續等。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

一個睇新跌浪, 一個睇反彈
雙劍合璧, 玩哂

一個講乜中乜，一個黑過墨斗

一個字講晒 跌

有線供股

有佢呢句

屌佢同師傅上年做淡有乜分別

師父預言大震盪，襯家硬頸搏反彈

今日有啲鬼
師父又贏 可能真係反彈

咁追牛

好

襯家

係咪特登同佢打對台

沈門既香火仲咁鼎盛 睇黎好多師兄弟係熊市都執唔少

英仔信念買師父對家

原野兄

\|/

今日等入特價熊穩陣

嘩日經整左條j出黎

師傅 \|/

屌

992盤前

已開新post
沈陣營第一百九十九期 － 師父預言大震盪，襯家硬頸搏反彈

$6

執極都返唔到正數

股王

咪呀

年青人應反問自己為何沒有把握買入992的機會

期指勁彈

白巴 你講果樣野..咁依家又要瘋狂諗野啦

點解師父咁撚準

唔係綠燈開呀話

紅燈

牛熊雙殺

穿哂仲玩咩

又撚狗啦

你師傅係腳鷹

周一(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金局，先跌後反彈。
周二(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆回穩。
周三(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，持續反彈。
周四(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，走勢轉弱。
周五(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，出現跌勢。

升到星期三

我都係留返聽日先入

配合700業績
星期三開始跌到仆街

屌你3690咁快又開車

師父五行又中，準到咁

勁假先跌
然後反彈 中啊

QQ仍舊係垃圾
得佢插水

咁快彈完？

成個市升壓住qq 咩玩法

再黎

平保好似都幾弱 好小見

一百點不停撚，唔食牛你開黎把撚

qq跟納dee行

turth

【實戰理論】沈振盈：民企違約風險升溫（12/11）
2018-11-12 10:08:12
美股三大指數全面下跌，當中尤以代表科技股的納指，跌幅較大。今年的雙十一光棍節，也未能像去年一樣，帶動一些中概股股價上升，反而阿里巴巴股價在上週五下跌近3%。

港股方面走勢疲弱，每一次藉着一些消息憧憬而作出反彈後，都很快就跌了下來。港股之弱，除了是受外圍因素影響外，中港兩地的經濟及金融危機，正逐步地發酵。本地經濟下行，失業率上升的機會率已越來越高。樓市出現了爆煲的訊號，貸款質素惡化，對本地地產股及銀行股，已構成了下跌的壓力。本地銀行的估值，其實並不便宜，相比起內銀股更甚。然而，過去數年，不少本地銀行皆大量貸款予內地民企，當中的違約風險已極高。

今日已有媒體報導，一間台資銀行，正入稟法院追討飛馬國際（香港），及擔保人深圳市飛馬國際供應鏈貸款及利息。飛馬國際乃深圳上市公司，已停牌逾兩個多月，並出現債務違約的報導。事件反映，內地民企的違約風險已頗高，而本地銀行面對着的壊賬升溫風險，亦越來越高。

美期好似好強勢, 想沽又唔敢沽

冇乜方向, 繼續休息算

靠邊站

呢度除左樓王之外，有冇收租佬？
想借問一聲有冇人試過用Easyroomate 放租？

未put qq 老母呀升返廿蚊先啦

睇到係彈但冇買到牛, 得個望字

暫時呢啲我都係信唔過，都係正正經經搵個相熟aa幫我放，有個真人幫我跟感覺穩陣啲

你上星期五唔係有CALL咩

272call 黎 同埋買左啲平保熊兜入, 今朝開市個下冇走到搞到冇肉食

我朋友有個單位之前租過俾陀地小家庭但係佢地真係好L麻煩。試過一次租俾外國來香港做嘢的鬼佬。發覺佢地高質，有咩瑣碎事唔會叫你去整。
佢地又係好會喜歡去easyroomate 度搵一齊住share屋租。

所以睇下呢度有冇人有經驗。

出年出5G手機，所以941升

師父講過941係好股

之前4G投入都未回本，到5G又要成萬億投入，根本升黎托沽

轉燈啦
跌佢老母

鬼佬可能慣左租已經等如自己間屋掛

不過遇著印度佬你就仆街嚕，又臭又污糟

係屌呀！屌你個閪！

師父個先跌後反彈中呀

師傅快d出區間,等緊離場位

metoo#

255為鑽石黃金能量底
255不死牛 無可能穿

【大師午間教路】繼續高沽低揸
11月12日(一) 12:32

訊匯證券行政總裁沈振盈指，市場靜待本周騰訊(00700)業績及月尾之G20峰會，料於此前恒生指數維持於25,200點至26,500點上落，策略上繼續高沽低揸。

－－－－－－

252-265

移動區間 向下多左300點

闊到咁，真係好難跟

Put QQ算

妖股

今日兩面不是人 一係靠邊站 一係雙開

可唔可以腿張開

有時間雙開應該開心到笑

插喇

師父五行出師不利

先跌後反彈, 冇話唔會再跌喎

點都嬴

係倒跌個時,信師傅入左牛,師傅保佑我

0920 開市跌 然後反彈
冇錯啊 係你地睇唔明者

咪收綠燈囉

Hallelouie

記得高沽低揸

聽日反覆回穩,無事嘅

新入門想請教各位師兄
師父既七七四十九注係點食法

一問就問到本門奧旨玄關，叫人點答你先。樣子大師兄都參唔透啦

一個數除2永遠都唔會去到0

妖股 312 大家點睇

師父自己都未必參透到

師傅既袋底永遠都會有神奇動物

Louis 方舟

Louie 先啱

今日中線都算有支持但係欠缺方向 而60仍然係偏去淡未出叉 今日繼續吉倉保平安

吉咗成日倉 今晚冇錢食鋒味漢堡

真係咁好味？
反而d人話個奶茶麥旋風好食 想試下

鋒味冇興趣 但係奶茶就真係好想食

未吃

有冇人食過可以比d感想？

我覺得唔掂, 食免牛飯好過

奶茶堅好食
個包就直頭係滑蛋牛飯變做包
味都一樣
其實我覺得ok
不過個飲品就不了

*免治牛飯

想饂免治牛飯

搞到我好想食

食雞翼桶

脆香雞翼

好想食奶茶麥旋風 但係返左屋企又唔想落街

落去買黎食

搵人送外賣都得

雪糕有冇得外賣

意大利「撐到行」！限期周二屆滿 仍無意修正預算案
11月12日(一) 19:37

意大利危機一觸即發！外國傳媒報道，雖然向歐盟提交財政預算修正案限期快將屆滿，但總理孔特至今並未組織預算會議，副總理更稱，尊重歐盟的赤字限制是「自殺」。

按目前時間表，意大利必須在周二(11月13日)提交經修改後的2019年財政預算案予歐盟委員會審批。該國早前預期明年財赤佔國內生產總值(GDP)約2.4%，遭歐盟否決。

若該國周二仍「撐到行」無意修改預算案，接下來歐盟委員會將於11月21日(周三)向所有成員國的預算案提出意見，包括意大利在內，若沒有作出任何修改，委員會最終可能會開啟EDP，這是一個旨在幫助各國尊重歐洲財政規則，並使其財政重新走上正軌的法律步驟。一旦如此，金融市場勢會因憂慮意大利財政可持續問題而大幅波動。

－－－－－－

feel 到奪命金啲劇情

夜
嚟料

嚇撚到我以為美股9點半開市 撳爆咗粒f5

呢個位好似hea左好耐

成交咁細係咪等爆邊

爆下邊

最好由QQ帶頭跌

媽咪麵又托市...

\|/

上枝香，再改名轉下運先

aapl穿左百蚊長城位

大棍fatfat

開心到今晚訓唔著
聽日又要數錢

麵仔應該去左性交轉運
呢期準到發發聲

即刻食番個鋒味漢堡獎勵自己先

切忌gel定頭...

appl
聽日三寶

學我

已經唔知你本身咩名了

師父又著燈 聽日好日？

樂宜皮膚好過 江琳

有師父d精同漿敷面

好撚臭

師父正人君子點會搞樂宜bb

千跌到了

appl跌4%真係好耐冇見1

跌呀跌多啲呀.jpg

咪搞樂宜

隻恒call 仲未走曬

完全free fall
無撚哂break

又係你

阿寶qq幾時返家鄉

唔會番到架啦

懷疑今日同星期五下晝冇咩郁就係因為我食完飯左手平保熊右手恆CALL

揸到隻call變牆紙ok?
我俾番錢你

毒撚叫雞唔知價！我地要努力推廣叫雞文化！為毒撚謀幸福！

聽日落24500就fatfat

承你貴言

今次唔關我事 我今朝平左call

我收市都平手走晒call

嗰少少錢 頭先沽轉納dee都賺咗啦

我呢少少錢都搞得彎個市

網紅 成班膠雞唔知邊忽值錢

屌唔識用, 想set 返demo 個step 止賺但搵唔到粒制, 想訓

至少252 望250

嘩我屌你老母...我代入佢老豆老母個角度真係欲哭無淚...
仲要係有一半係親友既...屌你一個月先搵得一千, 就算係三線城市都叫低人工啦

說好了嘅大型上落市呢
唔係呢個時候同我直落嘛

咁早

係咪講緊我

隨便坐
我都經常犯呢個錯

師父一早叫有淡倉底 完全阻止上面既悲劇

Dji nq
完了吧 如無意外

預測 今日都係妹市 係低位妹

QQ每日跌2%
跌到星期五

今日都係夾 向下夾

仲妹！QQ一隻都拖200點

架妹七舊

就嚟8嚿
今日係全球free fall日

寶爺又可以買金幣嗱
120x美金一安士

252區間!突破!!
英國王係唔係搏左反彈

邪到痴孖根

英國王十一月好似無上東網，可能不願面對

又係輸多多之後唔敢大注, 細注嬴少少

淡倉底為主
千奇唔好博反彈

中啊

2012 作出正確決定
2018 獎勵正確的人

高瞻遠矚

大師兄
會唔會即月拿下24000

\|/師父
太準了

ig 6舊

仲未屌穿25000

2萬5? 俾乞兒呀? 穿2萬4先barely pass

李小加落地獄啦

咁今日整返個千跌之日黎happy下先
然後聽日跌多一千穿24000

睇24800

沈判日

手機app load唔到?

沈判英國王

IOS load到

沈判日s.jpg

係咪跌呀多跌一點呀幅gif ? 9估

迦紗版師父揮棍 - 沈判日s.jpg

係沈判日個張
2月個陣好深刻

手機app load唔到你用文字描述個腦就load到

架妹

24800-25240

唔可以輸比架妹

咁要千跌

2幻4後嘅目標

同師父一齊煮大鱷

一齊上

就快到大師兄幻發典目標

執輸行頭慘過敗家
支持港女去頂架妹個位

穿2幻4嘅話
師父MPF策略大成功

阿爺幫手好嗎

Qq再廢d呀屌

死鳩頭又話今日升

師兄，師父話左反覆回穩，要跌完先穏

師父真係delay no more

師傳\|/

大師兄等你號令

睇錯重點,反覆>回穩

今日又係考驗各位清止賺技巧嘅時候
重難過止蝕

究竟今日可以數到幾錢

好在都係走左淡倉如果係加好倉就真係咩屎都有得食

係下面反覆

中左伏,好彩係打靶牛,無輸咁多

2018穿埋50蚊

爺爺頂乜西

388硬過我條野

唔夠人，想分開兩日沈判

隻野得個睇字...

跌咁少
加唔加沽好

加揸, 揸波咁揸

隻90蚊收回熊日日執D，好搵過買恒指熊

之前80000蚊一手到底邊個會買...

其實我覺得跌得好少...又俾支那股頂撚住

有D人買佢當買左Apple

真係252 師父有冇咁勁

253變阻力

咁多裂口, 點睇....

咁快回穏

高沽低揸！

有無師兄已經震走咗?

師父最新的噴漿範圍係幾多？
25200 - 24800?

頂住人仔

【大師午間教路】繼續高沽低揸
11月12日(一) 12:32

訊匯證券行政總裁沈振盈指，市場靜待本周騰訊(00700)業績及月尾之G20峰會，料於此前恒生指數維持於25,200點至26,500點上落，策略上繼續高沽低揸。

－－－－－－

唔知今日個RANGE有無變

平左啲過夜put 好似幾彈得

睇岩方向都冇用，中途磨死大段

買256熊冇死？

好耐無見

點解

有256熊出左世

ig 畫條通道有冇得伸長, 次次一伸長就郁左啲點

係錯post 問sorry

我未睇得咁detail
我冇呂布咁神識睇邊個位會死都唔破，想借師父的神力

冇得沈判

今日千升?
反cap5百點後再倒升多5百

唔信，尾市補返D恆熊

其實性交唔係特別多
咁都升返咁多真係好鬼

人仔好撚強
6.95都穿埋

請受徒兒一拜

拉得太急，尤其係QQ, 即市補裂口好快要還返

跟我做淡? 輸撚死你班仆街仔

要倒升了

有無人懷疑緊人生

今日升係咪關中美傾電話事?

貿易戰乜都未出又未簽
狼來了 次次都中
是否on9

呢半個月白玩咁

好假，次次都傾完電話派貨

隻熊返返去買入價

same here
fuck that
借來的升市遲早一定要還

好撚心啦咁大個人仲玩電話

哈哈，一樣

好撚彩我今日要早起 走左700熊
但都已經係266既時候既事

笑撚死 見琴日暴跌又玩電話？

cls call定put好

呀婆都唔識玩?

我真係好鐘意睇麵仔開post

【大師午間教路】騰訊炒業績有路捉！
11月13日(二) 12:26

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周二(13日)上午跌逾500點後很快彈上，但仍擺脫不到上落市格局，上面阻力位在26,500點、下面支持位25,200點至25,500點。

大師認為，月尾G20會議等因素將左右大市，重申現時仍是熊市一期A浪，大市正在尋底。

至於騰訊(00700)周三(14日)將公布業績，他認為現價反映的預期，已較市場預期還要低；除非騰訊業績走樣甚至極驚嚇，否則騰訊有機會重演上次業績翻版，「鋤多一吓就會上」，呼籲屆時見高位才做淡！

－－－－－－

成果公佈！中國加加拿大 在經貿領域將開展這些合作

好柒忙, 撚到我死

近排波幅都唔細
細注啲好

致富d息點計 跳得快咁多
已經唔玩個市都想推晒d錢落去 一個月吉串魚蛋買碗牛雜食食都lam lam 脷

師傅,信多你一次,入700 call 搏下

今朝放左put去做野，轉眼已經升番哂

今朝無止賺就倒豬

師傅85台

大師午間教路】騰訊炒業績有路捉！
11月13日(二) 12:26

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周二(13日)上午跌逾500點後很快彈上，但仍擺脫不到上落市格局，上面阻力位在26,500點、下面支持位25,200點至25,500點。

大師認為，月尾G20會議等因素將左右大市，重申現時仍是熊市一期A浪，大市正在尋底。

至於騰訊(00700)周三(14日)將公布業績，他認為現價反映的預期，已較市場預期還要低；除非騰訊業績走樣甚至極驚嚇，否則騰訊有機會重演上次業績翻版，「鋤多一吓就會上」，呼籲屆時見高位才做淡！

嚟料啦
又要拎返部數錢機出嚟

升升升

原來安巴post左,

師傳252低揸, 又嬴!

其實做乜鳩升

上面講左有人玩電話

哦
原來玩電話係錦解

改左幾次啦

岩啦插落去

個圖話俾大家知
今日個市個升浪完了

有冇人玩開flicker?
入面好多藝術教材

緊張刺激
0.5走700熊
0.43入番
嗰0.07袋既錢攞左去買袋底388 put

寶爺領軍！

衝呀

開船！！⼃

上船先

有殺冇賠呀 熊呀

唔係喎好似唔岩
有賠冇殺呀
熊呀

我係

我地既船歌只有三個字
動作都只有一個！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

今日呢隻人造牛
他日一定要還

好難 尋日美股崩盤港女都冇事

岩岩開船就要沉啦

我唔要沉船呀寶爺

唔通面仔上左船

風高浪急，唱船歌振軍心
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

咁我都係落船先

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

Abandon ship 700熊走鬼呀

你係咪牛左

我真係熊左
但都真係走左,執兩千好過冇呀
依家全倉只有萬幾蚊388袋底put

未開船就abandon, 屌

熊

63606會死嗎今日

今日成績20k->22k

388put牆紙區

一早買左

今日一定好多牛過夜，連師父都可能買左牛

完全跳船
既然都跳左咁就
牛！牛！哈！
好冇氣勢

屌x2

只有袋底put既我感受到前所未有既寧靜

尾市成交好左好多

好大棍 係咪牛三來了

今朝我入左一手258不死熊

沈陣營第一百九十九期 － 師父預言大震盪，襯家硬頸搏反彈

阿寶唔好賭啦，有錢齋買金幣算啦

唔賭唔安樂
聽日收市前熊爆700

睇黎我地做曬襯家

咁我有方向啦

收市前熊左，唔做老襯

指示清晰

麟仔

大型波波市 識玩其實幾好執
我信師父 還未到直落嘅時候

二師兄

平左700熊仔夜期插了
唯有祝福大家熊熊哈

呢個升幅同性交唔多夾